一大清早捉精靈

對於這個神game，算我太智障，玩了10min 唔夠就delete 了！時至今日，雖然一大清早，一大班精靈訓練員，8:30 仲捉精靈，唔洗返工"阻街"既人真幸福！祝：各精靈訓練員，大富大貴，生活無懮，住屠房 扑肥婆 剩女沒女港女 精靈太太！